有冇人隻貓食緊wellness core 雞肉

貓貓一歲要轉糧
周圍都搵唔到wellness core 試糧
想問有冇既絲屋企用緊 想買少少返去比佢試

佢食緊royal 幼貓雞肉

我嗰隻食緊Wellness Core 魚肉拼雞肉配方無穀物

上網一打就大把

入呢個貓group睇下有無人幫到你